咩叫屯門戰略意義細？

DLLM 10.1屯門一定最多大陸人
成個b3總站 日日都勁撚多匪語
文宣最好效果就係等大陸人返去再周圍宣揚
如果你重可以忍到成個商場都係d拖gip既野蠻大陸人
你就係屋企涼冷氣啦 屯門人

文宣門
我們要把革命思想傳返內地
歡迎同袍來屯門
連濃牆是最新的旅遊景點

我見屯西河田出口 下邊好多文宣
但d大陸人永遠唔會落去 只係停留係的士站個層
要諗下辦法

集體去踢鳩佢啲gip理撚得佢邊度嚟 總之就咪撚嚟